入嚟check下你係咩國家既人

法國
想試留tg

點解智利撚係尖既

你係唔係覺得唔撚洗BAM

智利個條做乜撚野

我未扯果陣已經係法國人

非洲國家呢

連登仔個個法國人啦

形狀似法國 但長度得意大利

原來我係德國人

西哥

連登仔 兩條法國腸先夠做喎

bam

Corea

法國個條麵包黎？

其實係證明法國歐洲佬畀黑人入侵嚴重

連登仔唔入表，嗰個30cm

成日都喺度諗 係咪計勃起咗之後㗎?

點解韓國丁咁細

意大利
但J長有咩用?
短J靚仔有得日日開餐,樣衰就算有18CM都係打J

印度嗰條係咪"yam"咗咖哩

日本

獅子山籠屋精神五十年不變 (2017年 香港人均居住面積為10平米，僅為亞洲城市1/3大)

港畜與豬

探訪新加坡最窮最低下層退休地盤工人一家

探訪家住市值600萬淘大花園香港精英中產一家

老人：你看...香港班傻西幾百萬買間納米樓..哈哈...哈哈...

正啊，豆腐細五臟俱全！🐷

福氣到極點😻😻😻

超落後、超唔環保深圳你睇下幾多白煙

好彩我地腥港將人當豬養，所以空氣好清新

人不自貴為賤，退完又退唔敢出聲唔敢反抗賤中之賤，港喱亦稱低等下賤喱

土練成法 人練成鋼 我地港喱天生是賤種

🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻